(刀撚)傾傾

想係外國訂電影收藏刀
想知可唔可以寄香港

利申（未撚開封）
有齊官方授權証書

可以 開鋒左都可以

想買rambo刀囉
知唔知邊度有

上knifecenter睇睇

香港?

美國 可以直寄香港～ 留意唔好買違禁武器就ok

搵到啊。不過唔識買🤣無卡

試下tag&go? 或者搵熟人幫手祝你早日買到心頭好

唉。香港有無

或者你搵下啲賣刀既fb page問問 和平刀 / 刃物川 / maban / 應該可以幫你訂

好。謝謝